[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(142) 直播中 最後的FINAL

OLG

LM

olg

最後一個OLG舞台

lm

六人OLG世最可

網頁冇三粒點

直播中呢個post名

屌 講呢啲

有人跑過

最後的直播

molamola

以後冇得再笑李建𤋮比心心啦

最後一個直播喇

屌 唔好講

又開感情台

真係final

Sad

佢地會唔會從此各散東西

直播緊開感情台

st世界第一

show time

ST

Showtime

唔知今日ending會講d咩

應該喊到

淫tah同老師企左係世云絲隔離

我覺得好多人會咸

同佢講香港尹智聖好鍾意佢

咁正

連登會然尹智聖

雲呀屌你老母

禾覺德佢巧性福 典算

煎巴
有肉睇
丁住先

羨慕

殘體

IKYK

打得太快sor

冇帶

IKYK世界第一

全部都係最後一次七人舞台

有肉 照奶

已經唔係第一次
請習慣打正體字

好好聽

知道

ST第一次已經係最後一次

又停左 ?

又沒

頂前置

屌佢自拍嚇一嚇

哇 屌 新link完全影住左推主個樣 好慘

開返

係咪又俾人捉

哇見到個樣

頂住啊

加油呀

東腎

希望冇事

大半㗎啦

就嚟打開

苦命ST 由一開始已經黑
消失的錄音片 認知度測試

地拖ready

痾尿先

講起認知片 真係又要屌mnet老母

東漢把聲

琴日睇唔到打開 希望今日睇到

有喇

當班仔係乜

推主加油 respect

有樣啦

撐住啊

啲comment好煩

係甩啊

respect

甩黨 上水啦

提子

五十幾個甩黨 去哂邊

東漢

煎巴冧死未？甩想同你睇戲

收皮

喊喊都多人嗌喎

打開！

影到同仆街仔接軌既一刻

唷囉咗

洪水警報

水浸水浸

海嘯喇

好性感啊

英文

好撚想俾姜東昊屌呀 ！！！！！！

又𤓓咗～又𤓓咗～

有冇人要東腎頭先撒嬌條片 pm我

正到

冷靜啲ok

又嚟pm me 系列

手足做咩咁唔冷靜

冇得pm 銅鑼灣A出口等ok?

唔你影響

打住格咁睇摸大脾都

Yeah yeah yeah yeah yeah

留名睇一陣甩帶

CHECK PM OK?

又甩

煎巴準備比人bin未？

黎喇黎喇

邊條友留虎東呀

請兩位JR黨員冷靜啲

金鍾鉉！！！！

啊!!!!!!!!!!

Sor呀佢係我架

炫呀仆街仔

起哂格咩都睇唔到

交出皮帶！！！

屌好近

睇唔到條帶

今日冇甩到皮帶

手快打錯

未甩！

起格起到睇唔到

扣得咁實做咩

金鐘炫冇甩帶

真係睇唔清

無甩啦

Never都最後一個喇

煎巴失望了

好失望

停咗

撐住就完

聽住聲先

제 얼굴... 나오게 해서ㅜ상당히 죄송합니다 ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ하 퓨ㅠㅠㅠㅠㅠ잊어주세요 제발
5 replies 13 則轉推 66 個喜歡
回覆 5 轉推 13 喜歡 66

想要聲link

佢係咪出咗status個樣比人認住

原來Aaron 都去左睇

唔好傷心

果然因為出左樣

佢話頭先塊臉出左黎對唔住 應該係播緊片休息姐

完左

叫你地忘記佢個樣

佢叫大家忘記佢個樣啦

wow

唔記得LU

有喇 我愛推主

你地諗太多 自爆咗想大家忘記咋

頭先三秒仔咪po咗圖

respect
唔記得佢樣啦

Super hot

潮洲黨先係大黨

super hot

世界第一

我唔係黨員

英文rap

SUPER HOT~

d效果好撚正

水浸先停

又無咗

今次係咪真係比人收左

J聲自己FF

想睇ending

真係無

想睇Always

冇得濕

完歌即cut 可能係想專心睇在煥hom啫
唔知always會唔會開返
anyway respect

想睇35人always

冇live唔緊要
希望佢唔好俾人趕出去搞到自己睇唔到

都live咗好耐
respect

有翻

有啦

聽聲都知係莎莉ya~~~~~

返黎啦

佢真係要轉心J hom冇live

Respect

好lag...我問題？

我畫面停左

請刷新

F5咗好返啲

amazing kiss

眼鏡呀
想快啲聽到你再唱歌

阿潭

阿啿好正

好撚正 阿潭泰東萬歲

呢段懶即慶 其實都度好哂

同琴日一樣嘅
林煐岷又aegyo

eye contact 死晒

咩事 嗌到咁既

10秒 eye contact

頂住

所有嘢一模一樣

우진아 x N

年仔

毒撚一講野全場嗌撚到

推主加油呀

頂住呀

比人發現左

always喇

always

35人 always

無得睇

最後一次咁齊人

마지막

最後了

得聲都好Sad

在這裡 always
我會等你地再上舞台

약속해

個高音

東昊

又播舊片

屌好sad

唔捨得...

好sad頂

以後都唔會有35個人既舞台喇 屌

廢中又喊

智聖叔

是真的最後了

個個都抹眼淚

又係琴日個rundown

淫dan

隻手 奶

唉

有琴日jr甩帶

真係一模一樣 丁丁都係騎dan膊馬

邊度有得睇

唔捨得

最後 可唔可以encore多幾首

今日會唔會有二安

唔想完

唔好完

金鐘炫鞭打我 快!

好唔捨得呀真係

最後一次奶呀奶

最後

真係最後

最後一次多人嘅奶啊奶

條帶fing吓fing吓真係好正

想喊

奶呀奶

喊

依個好睇d

多謝

第一次聽呢首果陣係4月 屌

好唔捨得呀

起哂雞皮

最後一次

喊完再J

好想返返果陣 再追多次

最後一次奶啊奶

咁就三個月

好唔捨得

係咪衝哂去前面

多謝大家陪我癲左幾個月
今次真係最後了

屌 produce 101 真係完喇 屌

無喇無喇 我愛你地呀

3月9日 MCD
7月2日 Final Concert

多謝你地 呢4個月帶咗咁多舞台俾我地睇

係咪掟緊野上台

屌 好唔捨得

唔想呢首歌咁快完

4個月原來咁快

果陣係比大輝centre吸左去追 救命 呢首歌真係最後

好感動

最後一次啦

最初係奶呀奶
最後 亦都係奶呀奶

仔呀 要順利呀

真係完結了

行翻去主舞台之後就真係無啦

呢句好sad

開頭諗住普通睇下 睇出真感情 最後好殘忍呀

豬仔英文

想咸

再見啦

冇諗過會追到咁肉緊

好耐冇追過直播

以後真係各行各路啦

多謝你地

佢地少一個都好似少忽肉咁

睇第一集果個心情仲係覺得好有趣 當普通綜藝 屌 愈睇愈有感情 我真係唔會再追呢d

舞台上再見啦

又開左前置....

希望啲仔以後都開開心心

好暖 想死呀

當初睇mcd 我係笑佢地架 見到丁丁個樣我係恥笑 點會估到宜家咁犯賤

果陣我以為丁丁好撚老

真係無啦

決定討伐第一個開po既somi巴

唉屌 同616一樣sad

真係完喇

唔好完呀
encore

完結了

連推以後都要走花路 祝福你地

真...完

真係完左

仔s呀 走花路吧除奶同安

우리 이제 안녕

完啦

真係完了

Produce 101 Season 2 正式完結

END

再見了

好想喊

인사

淫他唱完坐咗我隔離

召喚會然尹智聖

真係真係完

希望有海外con

有無同佢講我嘅有位尹智聖會然好中意佢

Chee 痴媽根 咁撚大個波
Tah 他媽的 又要打丁

多謝你地 以後一定要走花路

你有冇浸親?

陣雨真係好match而家既心情

我會揀屬於佢地嘅always

Agger

聽講啲人衝咗落去握手

手機影
低清

이자리에 이자리에

應該會黎MAMA？

頭先唔喺都喺世雲絲隔離咩 你地可能一齊坐

會啦應該 係唔知今年仲係唔係香港搞

屌

哇屌
依張

今次真喺最後叫春

世雲絲話應該同一度買 相認啦

喺香港

我想要35人

嗚呀！！！！！

mama見啦各位

喂坐邊？我隔離好似from hk

冇去今次con會成為我一生遺憾

完了吧 如無意外

喺囉如果WannaOne嘅話 遲啲都會開con

真係落左去握手

佢a2

人就以後大把機會見
但屬於佢地35人嘅con 是最後了

我可以專心等nu'est comeback

A2 too

邕都有嚇親 好得意

掛住隻豬

好正 可以瘋狂摸小手

LIVE相認

連登巴絲相認時刻

好近

仲要望鏡

屌 再近啲

雞仔又騎左上mh到

真愛

屌有錢就可以摸手仔

隔離有個on9仔

好瘋癲

ren

笑撚死

我都想摸手仔

국민 프로듀서님 감사합니다!

這些機會.................................................

잘 부탁드립니다 變 감사합니다

一星期唔洗手

都好多謝你哋

近到。。。。

近到....

我都想摸下佢隻手仔 睇佢地喺我面前跳跳札

好傻好可愛

點解你咁qq
志訓夾硬幫佢帶

笑得好內斂

豬仔真係好活潑好得意

抱抱

屌近到

英文件打底好長

用陳ig新片有好多仔 可以挑戰一下

嗯.....我驚傷眼

真心瘦咗勁多

所有野都完哂
多謝你哋令我神不守舍咗4個月
冇得再係直播大叫link呢link呢
而家得返wanna one hnb nuest
冇pd101 s2喇
希望你地都前程錦繡

英文拖住智聖走

繼續摸手仔

死都要鑽入中間

淫笑dan

譚仔絲
你最後拎唔拎到？
好感謝你

麵硬呢

果然淫底 冇得唔認

你想黑雨咩Dan

好羨慕好羨慕好羨慕

dan文福

笑得好開心既95line

虎真係似係鍾意熊

想比佢指

美好

可愛ong

好乖 佢仲拎住隻豬仔下班

又咬唇

大仔攬住阿爸

拎唔到
佢一定要show 1pick圖
前面有個女仔排咗好耐拎唔到
好大聲用廣東話講咗句'屌'
應該係香港人

好似二佬個鴨仔咀

好得意

好得意啊

Omgggggggg
好想咸

唔緊要
辛苦了

萬千寵愛林英文

甩甩個頭想點

甩黨呢 甩live

屌 有一段時間唔可以聽always

60年代

無限kissy kissy kissy kissy 再來兩輪kiss
甜蜜kissy kissy kissy kissy 我願意一接

同隻熊仔跳popping 點解你今晚咁得意

潮流尖端 熊仔袋手幅腰帶

鞭我呀金鐘炫!!!!!!

出面𥚃面d推撞鬧交好勁

冷靜

好恐怖呀煎巴

屌好撚型

三秒po左ig

喺片

一路騎一路un係咩玩法

港女app

笑死 做乜撚呀 牙糬

Get ugly

好撚仙 快d搵人買圖放出黎

你最得意啦成日伸脷

腿呀
成日笑你咁比心 再冇得笑啦

好快再見

好有公德心

莎鹿真愛

呢張好溫馨

今日又乖又可愛

除白虎，其他可送出

有主席嘅開罐

仲有埋安安

我揀應援燈

賴冠霖 開罐器

點解會去拎阿奶嘅slogan
不過呢到有人啱

宇宙第一淫蕩

主席有謙日夜c之爭
g持主席

唔要啦...

丁丁靚仔左好多

春一次過出咁多cover

益吓CD-ROM

福B

丁丁真係高咗好多

屌JR開VLIVE

我要去comment求佢交出皮帶

丁大得好快

得得都live緊

完全唔明點解啲站姐托咁大枝炮可以唔比人捉仲可以即出到preview
今次睇con可以順利 要多謝彬巴琴日陪我拎應援
仲要多謝愛美絲（？）既完美sms認證apk
等我可以滿載而歸
為表誠意 小妹向大家送上獨家飯拍
新鮮滾熱辣下班圖 水印都唔加 隨便拎

丁丁話佢高咗5cm

聽唔明

好想要你條皮帶韓文點講

得得又live

用咗英文 唔知睇唔睇得明

WANT YOUR BELT 是咪達

好失禮呀你地 搞到以為香港都係咸濕佬

點解會變左皮帶

Onekis rap呀
佢第一次有咁多心心

好鐘意呢首既RAP

강다니엘既手幅

丹

依D野你在行D

당신의 벨트를 받고 싶어요!!!!!!!!
或者黐線啲：想成為你條皮帶
당신의 벨트를 되고 싶어요!!!!!!!!

利申：韓文好渣

笑左
我想成為丹d 手指

見到你D感嘆號都FEEL到手足你好唔冷靜

點解唔成為佢粒lin

手指可以摸勻佢全身任何一寸
仲可以摸埋其他人

成為大髀可以嗎

屌 好多痴線佬

好想攬實佢

最痴線既煎巴 刷多幾句韓文

得得有提JBJ

小可憐

今晚上我度

邊個正皮 我覺得你地相當淫底

完咗

巧可愛

全程唔知佢講咩

剩係聽到佢開頭講話會CB

卡美卡美 卡美卡美 卡美卡美~ 卡美

依家先睇番片，智聖被嚇個段
智聖同英文原本握完上番台，個staff催佢上，佢揮揮手，仲拉番住英文，驚佢比紙碎爆親 勁有愛

但最後都係俾紙碎嚇親

做一做回帶閪先

英文笑得好qq

連登本是一家人

有興趣可以睇佢twitter
‪@wartortlekjh ‬
佢翻譯哂岩岩jr vlive講既野

年仔嚇親 之後眼鏡拍佢肚仔

豬仔同佢隻豬仔

係 佢又記錯timing

INS更新

柒架ig

又出糧 今日真係好幸福

我要JR

我要我老公

有無人想睇一張好柒嘅相

個保安

得得得
想點拎

話說今日智聖站個站姐要d人拎果陣做智聖拍手認證，所以我無拎到

諗起個場面

快

好鬼正d三角形

洗白組（_ _）

典解

一

我影完幾張，見隔離有人被人收機離場
唔敢用相機影
點解人地有咁多高清圖ga?

好暖呀又做哥哥
都唔知想做眼鏡好定豬仔好啦

啲站姐真係好勁

站姐永遠避過到d保安

用生命黎貢獻大家

點解會諗得出男性美boomboom同對不起行 少中二病 不過都好cute

果然飯隨愛豆

揾一日岀嚟交收/郵寄
정말 진짜 리얼 대박 헐 완전 고맙습니다

我脫左飯了

痴線食紙碎 多得莎莉阻止你咋
好on9

我tg:Ali_101

佢個口一定裝到好多

我search到icon係黑人 個個係咪你

絲打你用咩機影？

屌 我要申請個tg

痴線勁清 我偷偷咁影勁淆 側邊好多人都比人捉嚇死我

究竟點樣抬支炮入去

可唔可以要小雞扇

Sony

Sony傻瓜機ja
我運到部大機入去
我細膽唔敢拎出嚟

可以，仲有小雞透明小卡
俾埋你
Add我tg睇下點俾你

運到大機好勁

原來佢一手接住左隻熊仔

運到用唔到呢

wuli宇宙大明星!

好charm

你個下~渣!

雞仔啊

東漢呀東漢，當初睇第一輯相覺得你幾順眼，到cmb嗰陣沉船固定pick埋你，無論係冬菇頭、金毛小六尾定係mk提子頭嘅你我全部都覺得好好睇
101鏡頭背後嘅你真係好可愛好得意，好多嘢講又鍾意撒嬌，你一笑嗰陣真係好似三歲咁，但一上舞台就idol mode全開，認真表演個樣真係好有魅力，你叫我點唔鍾意你
憑自己努力去到top35，你真係好叻 相信你未來嘅路會更好，姐姐會一路支持你，等你出道
迎接美好燦爛的二十歲，金東漢生日快樂

金東漢 生日快樂

永遠記得你cmb既表演

grab.......哎唷唷

快手推爆呢個 開生日po

絲我add 你tg係個中東佬
你add我得唔得

麻煩哂

以為女人嚟......

雞仔有live啦

想睇雞仔直播食野

點解你可以咁美好架

東漢

生日快樂

上個po嘅最終正皮王係甩黨
兩個壽星 福b 邕dan 全部唔夠抽

生日快樂，東漢啊。

呢個清D

生日快樂 希望公司唔好咁廢

有D野係冇變到

生日快樂

多謝大家

金東漢生日快樂

整咗兩張架

我都係 麻煩你add我tg: ongisnanana
Thank you

有謙東漢生日快樂

我都係 麻煩add我tg: woojinbae
唔該晒你

笑什麼，你個推嗰part仲尷尬

有冇貓奴？

只好貼圖賠罪

東漢生日快樂

皮已正

仙仙仙仙

testing

Testing

核桃少年金東漢
生日快樂

淨化

嚟多張

he's still handsome

仆街 中伏

仲有冇?
你tg propic係外國人?

屌你老母仆街死啦雜種狗

邊撚個放狗唔幫隻狗掛狗帶比佢周街吠
有瘋狗症會惹人架屌

柒架叫東漢做忙內 hashtag JBJ
我想死

咁惡既你

惡過狗

雞仔好似男神咁

惡er than 煎

Sorry,我搞錯自己id

應該係：iamnotali

東漢生日快樂
願意繼續做你件小背心

巧惡

呢個post啲人

He's still handsome

汪汪

㩒錯負皮

東漢生日快樂

有冇wow到，春今日份公告原來有講話如果JBJ出道嘅話會支持
日日都好似坐過山車咁

已有巴絲成功聯絡我拎應援

春轉呔

太好了

依家係咪差得得？

依家可以狙擊a&a

又嚟 我嘅話會嚇到瀨屎

集中狙擊呢間垃圾公司

咁樣講係咪即係肯放龍國

睇片都嚇到仆街
本身集中望住個台

有乜開心得過一路飛髮一路睇演唱會

仲有泰東間濕鳩公司

靚到痴線
啲飯拍愈嚟愈高汁 愈嚟愈多站 唔再剩係攝鏡out foc飯拍

返工冇得睇最後一次直播
好想咸

瘦咗好多呀

呢張好正

魚魚咗一排
上水講返句
金東漢 生日快樂!!

傻邕

遲下再咁捱會唔會再瘦D

呢張有D WB feel

冇人貼牙訓

就嚟成團都似wb

齋睇眼似糬b

嚇一嚇 突然彈岀嚟

似糬咪即係似wb

屌好近 有錢真係大哂

見到呀dan唔理佢扁哂嘴

呢張相靚仔過平時喎

宜家先追完po
係咪冇淫丹喇？

呢張 真係坐得遠先影到 好正

睇到都想喊

？？

無野 見到

應援物得返
小狼小卡x2
眼鏡小卡
WB小卡
珉起手幅
奶手幅
安手幅

在煥手幅
MH手幅
三秒手幅

佢好似好中意三秒

第一集佢已經講自己最期待三秒

奶你掉去ig賣左佢啦

好仙

成部手機都係101圖

可唔可以要眼鏡小卡？

老人line手牽手 唔係99年㗎

糬wb愈嚟愈似樣

Wb都老

好煩 wb同糬d圖次次都要望多幾望

快啲出道 ok?

再話似見一個block一個

似你男朋友

^|>{&:&sipeo
;^|>{^:$sipeo
;$@:^{sipeo
%|>¥|€{%%sipeo
}*{%\;&;sipeo
&\<]<:$$/(&sipeo

多謝佢咁錫三秒

想做條巾

同寬b pish

大明星風範

仆街仔著衫愈黎愈有wb影子

係咪要有ma er account先訂到？

梳 無野了 原來係調查黎

咁近真係可以一野揸落佢個波到
然後比後面堆較剪桶撚死

成班餓狼咁

報驚呀

痴線2點幾仲有咸濕佬

丹黨一深夜就湧出黎

幾點都有架啦

想要丹尼

飯隨愛豆
丹黨全部都係淫底黎

[/quote]

賣奶奶安安手幅 巴打價 有意pm

Pish

1條鳩毛

想睇淫dan同淫tah一齊rap

跟機 賣安

其實丹如果係MMO出道
真係會好唔慣佢做rap
如果我等到佢出道個日

有無開罐器要對奶奶告白? Pmpm

兔仔牙淨化

求wb小卡

❤️賴冠霖是最棒的❤️

咁佢本身就係rapper
不過MMO出道應該泰熊先係主rapper

因為佢係節目中好似係always先有rap個1-2句 已經當左佢係副唱兼領舞既position

冇上水兩日呢度發生咩事

歌舞rap都掂 可以轉下其他position都幾好

屌 跟機 賣安 仲有柒架 連登有愛 要既pm

林煐岷(淫底)

又除

幫0609大大pish

跟機賣奶 柒架

pish

PISH

好好J呀

大陸BB

幾廿歲人

正常個時好清秀

摸摸頭

好多相啊好幸福啊！

發光呀

佔一席

再佔一席

樹賴
琴日我都見到佢地幾個行過
我以為樹賴已經好矮 阿榮仲矮
小朋友咁好qq

可愛路線pish

be mine既英文係完美